今日巴士有個廢老話示威者收5000蚊日

我眼神兇撚佢
佢即刻眼神閃縮
驚我出召喚技
我和理非黎

又加

5000咁少, 聽講有人收5億, 哩排同巴拿馬總統傾緊買地

5000x100日
未夠做首期
咁辛苦不如去做警渣好過

一個月ot到十萬
仲有得玩射示威者

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

巴打下次幫幫手問下條老野有冇referal

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書